msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PublishPress Checklists Pro\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/publishpress-"
"checklists-pro\n"
"POT-Creation-Date: 2025-12-16T15:42:05+00:00\n"
"PO-Revision-Date: 2025-12-17 11:39+0000\n"
"Last-Translator: Adesina Adedeji <deji@publishpress.com>\n"
"Language-Team: Korean <https://weblate.publishpress.com/projects/"
"publishpress-checklists-pro/publishpress-checklists-pro/ko/>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.14.3\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-Flags-xgettext: --add-comments=translators:\n"
"X-Poedit-WPHeader: publishpress-checklists-pro.php\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: "
"__;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;_n_noop:1,2;_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2;getText;displayText;getTextN;"
"getTextAndEscHtml\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.min.js\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-1: vendor\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-2: lib\n"

#. Plugin Name of the plugin
#. Plugin Name of the plugin
#: publishpress-checklists-pro.php
msgid "PublishPress Checklists Pro"
msgstr "PublishPress Checklists Pro"

#. Plugin URI of the plugin
#: publishpress-checklists-pro.php
msgid "https://publishpress.com/"
msgstr "https://publishpress.com/"

#. Description of the plugin
#: publishpress-checklists-pro.php
msgid ""
"With PublishPress Checklists, you can choose publishing requirements for "
"your content."
msgstr ""
"PublishPress 체크리스트를 사용하면 콘텐츠의 게시 요구 사항을 선택할 수 있습니"
"다."

#. Author of the plugin
#: publishpress-checklists-pro.php
msgid "PublishPress"
msgstr "PublishPress"

#. Author URI of the plugin
#: publishpress-checklists-pro.php
msgid "https://publishpress.com"
msgstr "https://publishpress.com"

#: src/duplicate-checklist/duplicate-checklist.php:61
msgid "Duplicate Requirement"
msgstr "요구 사항 중복"

#: src/duplicate-checklist/duplicate-checklist.php:85
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: src/duplicate-checklist/duplicate-checklist.php:90
msgid "Delete this duplicate"
msgstr "이 중복 항목 삭제"

#: src/duplicate-checklist/duplicate-checklist.php:108
#: src/duplicate-checklist/duplicate-checklist.php:115
msgid "Duplicate"
msgstr "중복"

#: src/duplicate-checklist/duplicate-checklist.php:110
msgid "Please enable the task before using this Duplicate feature."
msgstr "이 중복 기능을 사용하기 전에 작업을 활성화해 주세요."

#: src/duplicate-checklist/duplicate-checklist.php:119
msgid "Duplicate this task"
msgstr "이 작업 중복"

#: src/duplicate-checklist/duplicate-checklist.php:223
msgid "Are you sure you want to duplicate this task?"
msgstr "이 작업을 복제하시겠습니까?"

#: src/duplicate-checklist/duplicate-checklist.php:224
msgid "Duplicating..."
msgstr "중복 중..."

#: src/duplicate-checklist/duplicate-checklist.php:225
msgid "Task duplicated successfully!"
msgstr "작업이 성공적으로 복제되었습니다!"

#: src/duplicate-checklist/duplicate-checklist.php:226
msgid "Error duplicating Task."
msgstr "작업 복제 중 오류가 발생했습니다."

#: src/duplicate-checklist/lib/DebugDuplicateAdmin.php:71
msgid "Duplicate Checklist Tools"
msgstr "체크리스트 도구 중복"

#: src/duplicate-checklist/lib/DebugDuplicateAdmin.php:74
msgid "Current Duplicate Requirements"
msgstr "현재 중복 요구 사항"

#: src/duplicate-checklist/lib/DebugDuplicateAdmin.php:77
#, php-format
msgid "Found %d duplicate requirements:"
msgstr "%d개의 중복 요구 사항을 찾았습니다:"

#: src/duplicate-checklist/lib/DebugDuplicateAdmin.php:93
msgid ""
"Are you sure you want to clean up this duplicate? This action cannot be "
"undone."
msgstr "이 중복 항목을 정리하시겠습니까? 이 작업은 취소할 수 없습니다."

#: src/duplicate-checklist/lib/DebugDuplicateAdmin.php:94
msgid "Clean Up"
msgstr "정리"

#: src/duplicate-checklist/lib/DebugDuplicateAdmin.php:103
msgid "No duplicate requirements found. Your system is clean!"
msgstr "중복 요구 사항이 발견되지 않았습니다. 시스템이 깨끗합니다!"

#: src/duplicate-checklist/lib/DebugDuplicateAdmin.php:109
msgid "Manual Cleanup"
msgstr "수동 정리"

#: src/duplicate-checklist/lib/DebugDuplicateAdmin.php:110
msgid ""
"If you know the exact name of a stuck duplicate requirement, you can force "
"clean it up here."
msgstr ""
"중복된 요구 사항의 정확한 이름을 알고 있다면, 여기에서 강제로 정리할 수 있습"
"니다."

#: src/duplicate-checklist/lib/DebugDuplicateAdmin.php:115
msgid "e.g., title_count_duplicate_2"
msgstr "예: title_count_duplicate_2"

#: src/duplicate-checklist/lib/DebugDuplicateAdmin.php:117
msgid ""
"Are you sure you want to force cleanup this duplicate? This action cannot be "
"undone."
msgstr "이 중복 항목을 강제로 정리하시겠습니까? 이 작업은 취소할 수 없습니다."

#: src/duplicate-checklist/lib/DebugDuplicateAdmin.php:118
msgid "Force Cleanup"
msgstr "강제 정리"

#: src/duplicate-checklist/lib/DebugDuplicateAdmin.php:125
msgid "Orphaned PHP Class Mappings"
msgstr "고아 PHP 클래스 매핑"

#: src/duplicate-checklist/lib/DebugDuplicateAdmin.php:126
msgid ""
"Class mappings link duplicate requirement names to their PHP class names. "
"The system uses these mappings to determine which PHP class to instantiate "
"for each duplicate requirement."
msgstr ""
"클래스 매핑은 중복 요구 이름을 해당 PHP 클래스 이름에 연결합니다. 시스템은 이"
"러한 매핑을 사용하여 각 중복 요구에 대해 어떤 PHP 클래스를 인스턴스화할지 결"
"정합니다."

#: src/duplicate-checklist/lib/DebugDuplicateAdmin.php:127
#, php-format
msgid ""
"Found %d class mappings. Clean up any orphaned mappings (mappings without "
"corresponding duplicate requirements) to keep your database clean."
msgstr ""
"%d개의 클래스 매핑을 찾았습니다. 데이터베이스를 깨끗하게 유지하기 위해 고아 "
"매핑(상응하는 중복 요구 사항이 없는 매핑)을 정리하세요."

#: src/duplicate-checklist/lib/DebugDuplicateAdmin.php:133
msgid "Clean Up Orphaned Mappings"
msgstr "고아 매핑 정리"

#: src/modules/accessibility/accessibility.php:81
#: src/modules/accessibility/accessibility.php:180
msgid "Accessibility"
msgstr "접근성"

#: src/modules/accessibility/accessibility.php:85
#: src/modules/accessibility/accessibility.php:89
msgid "Define tasks that verify accessibility"
msgstr "접근성을 검증하는 작업 정의"

#: src/modules/accessibility/lib/Requirement/HeadingInHierarchy.php:47
#: src/modules/accessibility/lib/Requirement/HeadingInHierarchy.php:48
msgid "H1, H2, H3 etc tags are used in logical order"
msgstr "H1, H2, H3 등 태그는 논리적 순서로 사용됩니다"

#: src/modules/accessibility/lib/Requirement/SingleH1PerPage.php:47
#: src/modules/accessibility/lib/Requirement/SingleH1PerPage.php:48
msgid "Only one H1 tag in content"
msgstr "콘텐츠에 H1 태그는 하나만 있어야 합니다"

#: src/modules/accessibility/lib/Requirement/TableHeader.php:47
#: src/modules/accessibility/lib/Requirement/TableHeader.php:48
msgid "Tables have a header row"
msgstr "테이블에는 헤더 행이 있습니다"

#: src/modules/advanced-custom-fields/advanced-custom-fields.php:109
msgid "Advanced Custom Fields Support"
msgstr "고급 사용자 정의 필드 지원"

#: src/modules/advanced-custom-fields/advanced-custom-fields.php:113
#: src/modules/advanced-custom-fields/advanced-custom-fields.php:117
msgid "Define tasks that must be complete before a product is published"
msgstr "제품이 게시되기 전에 완료해야 하는 작업 정의"

#: src/modules/advanced-custom-fields/advanced-custom-fields.php:188
#: src/modules/advanced-custom-fields/advanced-custom-fields.php:330
msgid "ACF"
msgstr "ACF"

#: src/modules/advanced-custom-fields/lib/Requirement/Base_counter.php:47
#, php-format
msgid "%s"
msgstr "%s"

#: src/modules/advanced-custom-fields/lib/Requirement/Base_counter.php:48
#, php-format
msgid "Number of characters in %s field"
msgstr "%s 필드의 문자 수"

#: src/modules/advanced-custom-fields/lib/Requirement/Base_counter.php:49
#, php-format
msgid "Minimum of %%s character in %s field"
msgstr "%s 필드에서 %%s자 최소"

#: src/modules/advanced-custom-fields/lib/Requirement/Base_counter.php:50
#, php-format
msgid "Minimum of %%s characters in %s field"
msgstr "%s 필드에서 %%s자 최소"

#: src/modules/advanced-custom-fields/lib/Requirement/Base_counter.php:51
#, php-format
msgid "Maximum of %%s character in %s field"
msgstr "%s 필드에서 최대 %%s 문자"

#: src/modules/advanced-custom-fields/lib/Requirement/Base_counter.php:52
#, php-format
msgid "Maximum of %%s characters in %s field"
msgstr "%s 필드에서 최대 %%s 글자"

#: src/modules/advanced-custom-fields/lib/Requirement/Base_counter.php:53
#, php-format
msgid "%%s character in %s field"
msgstr "%%s 문자 %s 필드에"

#: src/modules/advanced-custom-fields/lib/Requirement/Base_counter.php:54
#, php-format
msgid "%%s characters in %s field"
msgstr "%%s 문자 %s 필드에"

#: src/modules/advanced-custom-fields/lib/Requirement/Base_counter.php:55
#, php-format
msgid "Between %%s and %%s characters in %s field"
msgstr "%s 필드에서 %%s와 %%s 사이의 문자"

#: src/modules/advanced-custom-fields/lib/Requirement/Base_counter.php:318
msgid "Got value from ACF Configuration."
msgstr "ACF 구성에서 값을 가져왔습니다."

#: src/modules/all-in-one-seo/all-in-one-seo.php:102
#: src/modules/all-in-one-seo/all-in-one-seo.php:254
msgid "All in One SEO"
msgstr "올인원 SEO"

#: src/modules/all-in-one-seo/all-in-one-seo.php:106
#: src/modules/all-in-one-seo/all-in-one-seo.php:110
msgid "Define tasks that verify All in One SEO items"
msgstr "All in One SEO 항목을 검증하는 작업 정의"

#: src/modules/all-in-one-seo/lib/Requirement/AIOHeadlineScore.php:51
#: src/modules/all-in-one-seo/lib/Requirement/AIOHeadlineScore.php:52
msgid "All in One SEO Headline Score"
msgstr "올인원 SEO 헤드라인 점수"

#: src/modules/all-in-one-seo/lib/Requirement/AIOHeadlineScore.php:53
#: src/modules/all-in-one-seo/lib/Requirement/AIOHeadlineScore.php:54
#, php-format
msgid "Minimum All in One SEO Headline Score: %d"
msgstr "최소 All in One SEO 제목 점수: %d"

#: src/modules/all-in-one-seo/lib/Requirement/AIOHeadlineScore.php:55
#: src/modules/all-in-one-seo/lib/Requirement/AIOHeadlineScore.php:56
#, php-format
msgid "Maximum All in One SEO Headline Score: %d"
msgstr "모든 SEO 헤드라인 점수 최대: %d"

#: src/modules/all-in-one-seo/lib/Requirement/AIOHeadlineScore.php:57
#: src/modules/all-in-one-seo/lib/Requirement/AIOHeadlineScore.php:58
#, php-format
msgid "Exact All in One SEO Headline Score: %d"
msgstr "정확한 올인원 SEO 헤드라인 점수: %d"

#: src/modules/all-in-one-seo/lib/Requirement/AIOHeadlineScore.php:59
#, php-format
msgid "All in One SEO Headline Score between %d and %d"
msgstr "%d와 %d 사이의 올인원 SEO 헤드라인 점수"

#: src/modules/all-in-one-seo/lib/Requirement/AIOSeoScore.php:50
#: src/modules/all-in-one-seo/lib/Requirement/AIOSeoScore.php:51
msgid "All in One SEO Score"
msgstr "올인원 SEO 점수"

#: src/modules/all-in-one-seo/lib/Requirement/AIOSeoScore.php:52
#: src/modules/all-in-one-seo/lib/Requirement/AIOSeoScore.php:53
#, php-format
msgid "Minimum All in One SEO score: %d"
msgstr "최소 All in One SEO 점수: %d"

#: src/modules/all-in-one-seo/lib/Requirement/AIOSeoScore.php:54
#: src/modules/all-in-one-seo/lib/Requirement/AIOSeoScore.php:55
#, php-format
msgid "Maximum All in One SEO score: %d"
msgstr "모든 SEO 점수 최대: %d"

#: src/modules/all-in-one-seo/lib/Requirement/AIOSeoScore.php:56
#: src/modules/all-in-one-seo/lib/Requirement/AIOSeoScore.php:57
#, php-format
msgid "Exact All in One SEO score: %d"
msgstr "정확한 올인원 SEO 점수: %d"

#: src/modules/all-in-one-seo/lib/Requirement/AIOSeoScore.php:58
#, php-format
msgid "All in One SEO Score between %d and %d"
msgstr "%d와 %d 사이의 올인원 SEO 점수"

#: src/modules/approved-by-user/approved-by-user.php:78
msgid "Approved by User"
msgstr "사용자에 의해 승인됨"

#: src/modules/approved-by-user/approved-by-user.php:82
#: src/modules/approved-by-user/approved-by-user.php:86
msgid "Define tasks that require approval by specific users"
msgstr "특정 사용자에 의해 승인받아야 하는 작업 정의"

#: src/modules/approved-by-user/lib/Requirement/ApprovedByUser.php:51
#, php-format
msgid "Approved by %s"
msgstr "%s에 의해 승인됨"

#: src/modules/approved-by-user/lib/Requirement/ApprovedByUser.php:52
msgid "Approved by specific user"
msgstr "특정 사용자에 의해 승인됨"

#: src/modules/audio-count/audio-count.php:78
msgid "Audio Count"
msgstr "오디오 수"

#: src/modules/audio-count/audio-count.php:82
#: src/modules/audio-count/audio-count.php:86
msgid "Define tasks that verify total audio in content"
msgstr "콘텐츠의 총 오디오를 확인하는 작업 정의"

#: src/modules/audio-count/lib/Requirement/AudioCount.php:47
#: src/modules/audio-count/lib/Requirement/AudioCount.php:48
msgid "Number of audio items in content"
msgstr "콘텐츠에 오디오 항목 수"

#: src/modules/audio-count/lib/Requirement/AudioCount.php:49
#: src/modules/audio-count/lib/Requirement/AudioCount.php:50
#, php-format
msgid "Minimum of %d audio items in content"
msgstr "내용에 %d개의 오디오 항목 최소"

#: src/modules/audio-count/lib/Requirement/AudioCount.php:51
#: src/modules/audio-count/lib/Requirement/AudioCount.php:52
#, php-format
msgid "Maximum of %d audio items in content"
msgstr "내용에서 최대 %d 오디오 항목"

#: src/modules/audio-count/lib/Requirement/AudioCount.php:53
#: src/modules/audio-count/lib/Requirement/AudioCount.php:54
#, php-format
msgid "%d audio items in content"
msgstr "%d 오디오 항목이 콘텐츠에 있습니다"

#: src/modules/audio-count/lib/Requirement/AudioCount.php:55
#, php-format
msgid "Between %d and %d audio items in content"
msgstr "콘텐츠에서 %d와 %d 사이의 오디오 항목"

#: src/modules/featured-image-size/featured-image-size.php:79
msgid "Featured Image Size Support"
msgstr "대표 이미지 크기 지원"

#: src/modules/featured-image-size/featured-image-size.php:83
#: src/modules/featured-image-size/featured-image-size.php:87
msgid "Define tasks that verify the featured image size"
msgstr "대표 이미지 크기를 확인하는 작업 정의"

#: src/modules/featured-image-size/lib/Requirement/FeaturedImageHeight.php:51
msgid "Featured image height"
msgstr "대표 이미지 높이"

#: src/modules/featured-image-size/lib/Requirement/FeaturedImageHeight.php:52
#: src/modules/featured-image-size/lib/Requirement/FeaturedImageHeight.php:56
#, php-format
msgid "Minimum %spx for the featured image height"
msgstr "특집 이미지 높이에 대한 최소 %spx"

#: src/modules/featured-image-size/lib/Requirement/FeaturedImageHeight.php:60
#: src/modules/featured-image-size/lib/Requirement/FeaturedImageHeight.php:64
#, php-format
msgid "Maximum %spx for the featured image height"
msgstr "대표 이미지 높이의 최대 %spx"

#: src/modules/featured-image-size/lib/Requirement/FeaturedImageHeight.php:68
#: src/modules/featured-image-size/lib/Requirement/FeaturedImageHeight.php:69
#, php-format
msgid "Featured image height of %spx"
msgstr "%spx의 대표 이미지 높이"

#: src/modules/featured-image-size/lib/Requirement/FeaturedImageHeight.php:70
#, php-format
msgid "Featured image height between %spx and %spx"
msgstr "%spx 및 %spx 사이의 대표 이미지 높이"

#: src/modules/featured-image-size/lib/Requirement/FeaturedImageWidth.php:51
msgid "Featured image width"
msgstr "대표 이미지 너비"

#: src/modules/featured-image-size/lib/Requirement/FeaturedImageWidth.php:52
#: src/modules/featured-image-size/lib/Requirement/FeaturedImageWidth.php:56
#, php-format
msgid "Minimum %spx for the featured image width"
msgstr "특집 이미지 너비에 대한 최소 %spx"

#: src/modules/featured-image-size/lib/Requirement/FeaturedImageWidth.php:60
#: src/modules/featured-image-size/lib/Requirement/FeaturedImageWidth.php:64
#, php-format
msgid "Maximum %spx for the featured image width"
msgstr "대표 이미지 너비의 최대 %spx"

#: src/modules/featured-image-size/lib/Requirement/FeaturedImageWidth.php:68
#: src/modules/featured-image-size/lib/Requirement/FeaturedImageWidth.php:69
#, php-format
msgid "Featured image width of %spx"
msgstr "%spx의 대표 이미지 너비"

#: src/modules/featured-image-size/lib/Requirement/FeaturedImageWidth.php:70
#, php-format
msgid "Featured image width between %spx and %spx"
msgstr "%spx 및 %spx 사이의 대표 이미지 너비"

#: src/modules/image-count/image-count.php:78
msgid "Image Count"
msgstr "이미지 수"

#: src/modules/image-count/image-count.php:82
#: src/modules/image-count/image-count.php:86
msgid "Define tasks that verify total images in content"
msgstr "콘텐츠의 총 이미지를 확인하는 작업 정의"

#: src/modules/image-count/lib/Requirement/ImageCount.php:47
#: src/modules/image-count/lib/Requirement/ImageCount.php:48
msgid "Number of images in content"
msgstr "콘텐츠에 이미지 수"

#: src/modules/image-count/lib/Requirement/ImageCount.php:49
#, php-format
msgid "Minimum of %d image in content"
msgstr "내용에 %d개의 이미지 최소"

#: src/modules/image-count/lib/Requirement/ImageCount.php:50
#, php-format
msgid "Minimum of %d images in content"
msgstr "내용에 %d개의 이미지 최소"

#: src/modules/image-count/lib/Requirement/ImageCount.php:51
#, php-format
msgid "Maximum of %d image in content"
msgstr "내용에 %d개의 이미지 최대"

#: src/modules/image-count/lib/Requirement/ImageCount.php:52
#, php-format
msgid "Maximum of %d images in content"
msgstr "내용에 %d개의 이미지 최대"

#: src/modules/image-count/lib/Requirement/ImageCount.php:53
#, php-format
msgid "%d image in content"
msgstr "%d 이미지가 콘텐츠에 있습니다"

#: src/modules/image-count/lib/Requirement/ImageCount.php:54
#, php-format
msgid "%d images in content"
msgstr "%d 이미지가 콘텐츠에 있습니다"

#: src/modules/image-count/lib/Requirement/ImageCount.php:55
#, php-format
msgid "Between %d and %d images in content"
msgstr "콘텐츠에서 %d와 %d 사이의 이미지"

#: src/modules/no-heading-tags/lib/Requirement/NoHeadingTags.php:46
#, php-format
msgid "Avoid using %s tags in content"
msgstr "콘텐츠에서 %s 태그 사용을 피하십시오"

#: src/modules/no-heading-tags/lib/Requirement/NoHeadingTags.php:47
msgid "Avoid heading tags in content"
msgstr "콘텐츠에서 헤딩 태그를 피하십시오"

#: src/modules/no-heading-tags/lib/Requirement/NoHeadingTags.php:48
msgid "Content should not contain any of the selected heading tags."
msgstr "내용에는 선택한 제목 태그가 포함되어서는 안 됩니다."

#: src/modules/no-heading-tags/lib/Requirement/NoHeadingTags.php:59
msgid "H1"
msgstr "H1"

#: src/modules/no-heading-tags/lib/Requirement/NoHeadingTags.php:60
msgid "H2"
msgstr "H2"

#: src/modules/no-heading-tags/lib/Requirement/NoHeadingTags.php:61
msgid "H3"
msgstr "H3"

#: src/modules/no-heading-tags/lib/Requirement/NoHeadingTags.php:62
msgid "H4"
msgstr "H4"

#: src/modules/no-heading-tags/lib/Requirement/NoHeadingTags.php:63
msgid "H5"
msgstr "H5"

#: src/modules/no-heading-tags/lib/Requirement/NoHeadingTags.php:64
msgid "H6"
msgstr "H6"

#: src/modules/no-heading-tags/no-heading-tags.php:78
msgid "No Heading Tags in Content"
msgstr "콘텐츠에 제목 태그가 없습니다"

#: src/modules/no-heading-tags/no-heading-tags.php:82
#: src/modules/no-heading-tags/no-heading-tags.php:86
msgid "Define tasks that verify no prohibited heading tags are in content"
msgstr "콘텐츠에 금지된 헤딩 태그가 없는지 확인하는 작업 정의"

#: src/modules/prosettings/prosettings.php:120
msgid "Pro Settings"
msgstr "전문 설정"

#: src/modules/prosettings/prosettings.php:213
msgid "License key:"
msgstr "라이센스 키:"

#: src/modules/prosettings/prosettings.php:220
msgid "Show Checklists column in post lists:"
msgstr "게시물 목록에 체크리스트 열 표시하기:"

#: src/modules/prosettings/prosettings.php:227
msgid "Enable Status Filter:"
msgstr "상태 필터 활성화:"

#: src/modules/prosettings/prosettings.php:235
msgid "Enable Duplicate Checklists"
msgstr "중복 체크리스트 활성화"

#: src/modules/prosettings/prosettings.php:243
msgid "Debug Duplicate Feature:"
msgstr "중복 기능 디버그:"

#: src/modules/prosettings/prosettings.php:296
msgid ""
"This allows tasks to be disabled for specific statuses such as \"Draft\" or "
"\"Published\"."
msgstr ""
"이는 \"초안\" 또는 \"게시됨\"과 같은 특정 상태에 대해 작업을 비활성화할 수 있"
"게 합니다."

#: src/modules/prosettings/prosettings.php:311
msgid "This allows users to duplicate existing checklist task."
msgstr "이는 사용자가 기존 체크리스트 작업을 복제할 수 있게 합니다."

#: src/modules/prosettings/prosettings.php:327
msgid "Enable debugging tools for duplicate functionality."
msgstr "중복 기능을 위한 디버깅 도구 활성화."

#: src/modules/prosettings/prosettings.php:347
msgid ""
"Add a Checklists column to the Posts screen showing how many requirements "
"are complete."
msgstr ""
"게시물 화면에 체크리스트 열을 추가하여 완료된 요구 사항의 수를 보여줍니다."

#: src/modules/prosettings/prosettings.php:364
msgid "Checklists"
msgstr "체크리스트"

#: src/modules/prosettings/prosettings.php:421
msgid "No checklists"
msgstr "체크리스트 없음"

#: src/modules/prosettings/prosettings.php:494
msgid "Debug Duplicate"
msgstr "중복 디버그"

#: src/modules/publish-time/lib/Requirement/PublishTimeExact.php:61
#, php-format
msgid "Publish time should be at %s"
msgstr "게시 시간은 %s 이어야 합니다"

#: src/modules/publish-time/lib/Requirement/PublishTimeExact.php:62
msgid "(not set)"
msgstr "(설정되지 않음)"

#: src/modules/publish-time/lib/Requirement/PublishTimeExact.php:64
msgid "Publish time should be at a specific time"
msgstr "게시 시간은 특정 시간이어야 합니다"

#: src/modules/publish-time/lib/Requirement/PublishTimeFuture.php:47
#: src/modules/publish-time/lib/Requirement/PublishTimeFuture.php:48
msgid "Publish time should be in the future"
msgstr "게시 시간은 미래여야 합니다"

#: src/modules/publish-time/publish-time.php:80
#: src/modules/publish-time/publish-time.php:190
msgid "Publish Date / Time"
msgstr "게시 날짜 / 시간"

#: src/modules/publish-time/publish-time.php:84
#: src/modules/publish-time/publish-time.php:88
msgid "Combine exact and future publish time checks"
msgstr "정확한 및 미래 게시 시간 체크 결합"

#: src/modules/rank-math/lib/Requirement/RankMathScore.php:48
#: src/modules/rank-math/lib/Requirement/RankMathScore.php:49
msgid "Rank Math SEO Score"
msgstr "Rank Math SEO 점수"

#: src/modules/rank-math/lib/Requirement/RankMathScore.php:50
#: src/modules/rank-math/lib/Requirement/RankMathScore.php:51
#, php-format
msgid "Minimum Rank Math SEO score: %d"
msgstr "최소 Rank Math SEO 점수: %d"

#: src/modules/rank-math/lib/Requirement/RankMathScore.php:52
#: src/modules/rank-math/lib/Requirement/RankMathScore.php:53
#, php-format
msgid "Maximum Rank Math SEO score: %d"
msgstr "최대 Rank Math SEO 점수: %d"

#: src/modules/rank-math/lib/Requirement/RankMathScore.php:54
#: src/modules/rank-math/lib/Requirement/RankMathScore.php:55
#, php-format
msgid "Exact Rank Math SEO score: %d"
msgstr "정확한 랭크 매스 SEO 점수: %d"

#: src/modules/rank-math/lib/Requirement/RankMathScore.php:56
#, php-format
msgid "Rank Math SEO scores between %d and %d"
msgstr "순위 수학 SEO 점수는 %d와 %d 사이입니다"

#: src/modules/rank-math/rank-math.php:103
#: src/modules/rank-math/rank-math.php:247
msgid "Rank Math SEO"
msgstr "Rank Math SEO"

#: src/modules/rank-math/rank-math.php:107
#: src/modules/rank-math/rank-math.php:111
msgid "Define tasks that verify Rank Math SEO items"
msgstr "Rank Math SEO 항목을 확인하는 작업 정의"

#: src/modules/video-count/lib/Requirement/VideoCount.php:47
#: src/modules/video-count/lib/Requirement/VideoCount.php:48
msgid "Number of video items in content"
msgstr "콘텐츠에 비디오 항목 수"

#: src/modules/video-count/lib/Requirement/VideoCount.php:49
#: src/modules/video-count/lib/Requirement/VideoCount.php:50
#, php-format
msgid "Minimum of %d video items in content"
msgstr "내용에 %d개의 비디오 항목 최소"

#: src/modules/video-count/lib/Requirement/VideoCount.php:51
#: src/modules/video-count/lib/Requirement/VideoCount.php:52
#, php-format
msgid "Maximum of %d video items in content"
msgstr "내용에 %d개의 비디오 항목 최대"

#: src/modules/video-count/lib/Requirement/VideoCount.php:53
#: src/modules/video-count/lib/Requirement/VideoCount.php:54
#, php-format
msgid "%d video items in content"
msgstr "%d 비디오 항목이 콘텐츠에 있습니다"

#: src/modules/video-count/lib/Requirement/VideoCount.php:55
#, php-format
msgid "Between %d and %d video items in content"
msgstr "콘텐츠에서 %d와 %d 사이의 비디오 항목"

#: src/modules/video-count/video-count.php:78
msgid "Video Count"
msgstr "비디오 수"

#: src/modules/video-count/video-count.php:82
#: src/modules/video-count/video-count.php:86
msgid "Define tasks that verify total video in content"
msgstr "콘텐츠의 총 비디오를 확인하는 작업 정의"

#: src/modules/woocommerce/lib/Requirement/Backorder.php:65
msgid "Check the \"Allow backorders?\" box"
msgstr "\"재고 부족 허용?\" 체크박스를 선택하세요"

#: src/modules/woocommerce/lib/Requirement/Backorder.php:66
msgid "Allow backorders"
msgstr "백오더 허용"

#: src/modules/woocommerce/lib/Requirement/Backorder.php:67
msgid "Allow backorders, but notify"
msgstr "백오더 허용, 하지만 알림"

#: src/modules/woocommerce/lib/Requirement/Backorder.php:68
msgid "Do not allow backorders"
msgstr "백오더를 허용하지 않음"

#: src/modules/woocommerce/lib/Requirement/Backorder.php:169
msgid "Do not allow"
msgstr "허용하지 않음"

#: src/modules/woocommerce/lib/Requirement/Backorder.php:176
msgid "Allow"
msgstr "허용"

#: src/modules/woocommerce/lib/Requirement/Backorder.php:183
msgid "Allow, but notify customer"
msgstr "허용, 하지만 고객에게 알림"

#: src/modules/woocommerce/lib/Requirement/Crosssell.php:65
msgid "Select some products for \"Cross-sells\""
msgstr "“교차 판매”를 위한 제품 선택하기"

#: src/modules/woocommerce/lib/Requirement/Crosssell.php:69
#: src/modules/woocommerce/lib/Requirement/Upsell.php:84
#, php-format
msgid "Min %s Max %s"
msgstr "최소 %s 최대 %s"

#: src/modules/woocommerce/lib/Requirement/Crosssell.php:70
#: src/modules/woocommerce/lib/Requirement/Crosssell.php:74
#, php-format
msgid "Minimum of %s products for \"Cross-sells\""
msgstr "\"교차 판매\"를 위한 최소 %s 제품"

#: src/modules/woocommerce/lib/Requirement/Crosssell.php:78
#: src/modules/woocommerce/lib/Requirement/Crosssell.php:82
#, php-format
msgid "Maximum of %s products for \"Cross-sells\""
msgstr "\"교차 판매\"를 위한 최대 %s 제품"

#: src/modules/woocommerce/lib/Requirement/Crosssell.php:86
#: src/modules/woocommerce/lib/Requirement/Crosssell.php:87
#, php-format
msgid "%s products for \"Cross-sells\""
msgstr "%s 제품이 \"교차 판매\"에 있습니다"

#: src/modules/woocommerce/lib/Requirement/Crosssell.php:88
#, php-format
msgid "%s to %s products for \"Cross-sells\""
msgstr "%s에서 %s 제품이 \"교차 판매\"에 있습니다"

#: src/modules/woocommerce/lib/Requirement/Discount.php:72
msgid "Discount for the \"Sale price\""
msgstr "\"판매가\"에 대한 할인"

#: src/modules/woocommerce/lib/Requirement/Discount.php:73
#, php-format
msgid "Min %s%% Max %s%%"
msgstr "최소 %s%% 최대 %s%%"

#: src/modules/woocommerce/lib/Requirement/Discount.php:74
#: src/modules/woocommerce/lib/Requirement/Discount.php:75
#, php-format
msgid "Min %s%% discount for the \"Sale price\""
msgstr "\"판매 가격\"에 대한 최소 %s%% 할인"

#: src/modules/woocommerce/lib/Requirement/Discount.php:76
#: src/modules/woocommerce/lib/Requirement/Discount.php:77
#, php-format
msgid "Max %s%% discount for the \"Sale price\""
msgstr "세일 가격의 최대 %s%% 할인"

#: src/modules/woocommerce/lib/Requirement/Discount.php:78
#: src/modules/woocommerce/lib/Requirement/Discount.php:79
#, php-format
msgid "%s%% discount for the \"Sale price\""
msgstr "%s%% 할인 \"판매 가격\"에"

#: src/modules/woocommerce/lib/Requirement/Discount.php:80
#, php-format
msgid "%s%% to %s%% discount for the \"Sale price\""
msgstr "%s%%에서 %s%% 할인 \"판매 가격\"에"

#: src/modules/woocommerce/lib/Requirement/Downloadable.php:43
#: src/modules/woocommerce/lib/Requirement/Downloadable.php:44
msgid "Check the \"Downloadable\" box"
msgstr "\"다운로드 가능\" 체크박스를 선택하세요"

#: src/modules/woocommerce/lib/Requirement/Image.php:43
#: src/modules/woocommerce/lib/Requirement/Image.php:44
msgid "Product image"
msgstr "제품 이미지"

#: src/modules/woocommerce/lib/Requirement/ManageStock.php:43
#: src/modules/woocommerce/lib/Requirement/ManageStock.php:44
msgid "Check the \"Manage stock?\" box"
msgstr "\"재고 관리?\" 체크박스를 선택하세요"

#: src/modules/woocommerce/lib/Requirement/RegularPrice.php:42
#: src/modules/woocommerce/lib/Requirement/RegularPrice.php:43
msgid "Enter a \"Regular price\""
msgstr "\"정가\"를 입력하세요"

#: src/modules/woocommerce/lib/Requirement/SalePrice.php:43
#: src/modules/woocommerce/lib/Requirement/SalePrice.php:44
msgid "Enter a \"Sale price\""
msgstr "\"할인 가격\"을 입력하세요"

#: src/modules/woocommerce/lib/Requirement/SalePriceScheduled.php:43
#: src/modules/woocommerce/lib/Requirement/SalePriceScheduled.php:44
msgid "Schedule the \"Sale price\""
msgstr "“판매 가격” 예약하기"

#: src/modules/woocommerce/lib/Requirement/Sku.php:43
#: src/modules/woocommerce/lib/Requirement/Sku.php:44
msgid "Enter a \"SKU\""
msgstr "\"SKU\"를 입력하세요"

#: src/modules/woocommerce/lib/Requirement/SoldIndividually.php:43
#: src/modules/woocommerce/lib/Requirement/SoldIndividually.php:44
msgid "Check the \"Sold individually\" box"
msgstr "\"개별 판매\" 체크박스를 선택하세요"

#: src/modules/woocommerce/lib/Requirement/Upsell.php:80
msgid "Select some products for \"Upsells\""
msgstr "“상향 판매”를 위한 제품 선택하기"

#: src/modules/woocommerce/lib/Requirement/Upsell.php:85
#: src/modules/woocommerce/lib/Requirement/Upsell.php:89
#, php-format
msgid "Minimum of %s products for \"Upsells\""
msgstr "최소 %s개의 제품이 필요합니다 \"업셀\"을 위해"

#: src/modules/woocommerce/lib/Requirement/Upsell.php:93
#: src/modules/woocommerce/lib/Requirement/Upsell.php:97
#, php-format
msgid "Maximum of %s products for \"Upsells\""
msgstr "\"상향 판매\"를 위한 최대 %s 제품"

#: src/modules/woocommerce/lib/Requirement/Upsell.php:101
#: src/modules/woocommerce/lib/Requirement/Upsell.php:102
#, php-format
msgid "%s products for \"Upsells\""
msgstr "%s 제품이 \"상향 판매\"에 있습니다"

#: src/modules/woocommerce/lib/Requirement/Upsell.php:103
#, php-format
msgid "%s to %s products for \"Upsells\""
msgstr "%s에서 %s 제품이 \"상향 판매\"에 있습니다"

#: src/modules/woocommerce/lib/Requirement/VirtualCheckbox.php:42
#: src/modules/woocommerce/lib/Requirement/VirtualCheckbox.php:43
msgid "Check the \"Virtual\" box"
msgstr "\"가상\" 체크박스를 선택하세요"

#: src/modules/woocommerce/woocommerce.php:113
msgid "WooCommerce Support"
msgstr "우커머스 지원"

#: src/modules/woocommerce/woocommerce.php:117
#: src/modules/woocommerce/woocommerce.php:121
msgid ""
"Define tasks that must be complete before a WooCommerce product is published"
msgstr "WooCommerce 제품이 게시되기 전에 완료해야 하는 작업 정의"

#: src/modules/woocommerce/woocommerce.php:287
msgid "WooCommerce"
msgstr "우커머스"

#: src/PluginServiceProvider.php:61
msgid "Checklists Pro"
msgstr "체크리스트 프로"

#: src/status-filter/StatusFilter.php:70
msgid "Exclude Statuses"
msgstr "상태 제외"

#: src/status-filter/StatusFilter.php:91
msgid "Select statuses to exclude"
msgstr "제외할 상태 선택하기"

#~ msgid " is filled"
#~ msgstr " 가 채워졌습니다"

#~ msgid "Show Checklists column in post lists."
#~ msgstr "게시물 목록에 체크리스트 열 표시하기."
